有冇人係香港報外國工又成功去到外國做？

可唔可以分享一下你地嘅經歷，同埋去左邊到做邊行

一直想去外國做野，但暫時遇到幾個問題

1.我見好多工尤其係啲 graduate program 會要求去當地assessment Centre(第一關）

2.好多都要求master 或者 2:1,自己成績比較差得 2:2

3.好多公司填學歷只有本地大學，外國只能填 others, 會唔會塭啲非 graduate program 嘅工比較好？始終感覺上啲 graduate program 會想請本地畢業生多

如果我1.儲定一舊錢直接飛去嗰邊定居搵工好啲定 2.係嗰邊補個master再搵工 或者 3.繼續係香港揾英國工直到揾到(如果有 final round 會飛過去in）

自己做工程，畢業做左年半到，Hku grad 揸英國護照

你已經跑嬴好多人

點都好，做過野先好master！

未必。表組hku engine grad. 去澳洲讀完master, phd先做野。直做中高層，準備申請移民。

*姐

一出黎做野就會冇哂動力冇哂精神讀返書架啦